香港最黃金嘅光輝！自神高達與香港說起。

最好睇，最熱血嘅高達作品！
香港最輝煌，最大影響力嘅年代！
伴隨住滿滿嘅淚水同熱血男兒
片源制作：sigma二次元解密

又感動又唏噓

我未出世 04

又幫呢條蛋散賣廣告

東方不敗既九龍高達

神高達最熱血

爆！裂！神！掌！！

未經歷過香港果浸國際一級城市味嘅人，好難明白香港回歸前係幾咁輝煌

日日不停聽首歌，真係好正

好撚正
好懷念舊時代嘅香港

G高太撚熱血